瑞士糖旅遊網召喚

岩岩上網搵旅遊網就起之前有個瑞士糖巴打話要做個屬於香港人的旅遊網
我想問下而家咩狀態
仲要人幫手嗎
越睇蝗同台仔網就越想有個香港人專用網
真心想成事